冤有頭 債有主 識路就唔洗做孤魂野鬼

轉自舊post 有錯請指正

狗屋列表:
港島：
1. 奧卑利街已婚警察宿舍（香港中環奧卑利街17號）
2. 柴灣已婚警察宿舍（香港柴灣翠灣街18號）
3. 警察學院已婚警察宿舍（黃竹坑海洋公園道18號）

新界：
1. 元朗警察已婚宿舍（香港元朗教育路150號）
2. 上水警察宿舍（香港上水保榮路5號）
3. 屯門湖康警察宿舍（香港屯門湖康街8號）
4. 青衣已婚警察宿舍（香港青衣青衣鄉事會路）

九龍：
1. 油美苑灝美閣
2. 高翔苑高飛閣
3. 葵馥苑安葵閣
4. 葵蓉苑第二座

。。。。。。。。。。。。。。。。
紀律部隊宿舍（唔只俾狗住）列表：
九龍：
1. 觀塘紀律部隊宿舍（觀塘將軍澳道4號）
2. 豐盛街紀律部隊宿舍（牛池灣豐盛街55號）
3. 秀茂坪紀律部隊宿舍（觀塘秀茂坪和康徑1號）
4. 順利紀律部隊宿舍（觀塘利安道32號）
5. 黃大仙紀律部隊宿舍（黃大仙沙田坳道10號）
6. 西九龍紀律部隊宿舍（大角咀福利街22號）

新界：
1. 廣源紀律部隊宿舍（沙田小瀝源路70,72號）
2. 上水紀律部隊宿舍（上水保榮路9號）
3. 荔景紀律部隊宿舍（荔景荔枝嶺路18號）
4. 屯富路紀律部隊宿舍（屯門屯富路15號）

派利事

煮野食

氣炸鍋推廣

。